Texas 炸雞

Raising Cane's Chicken Fingers @ Texas

Box Combo

炸雞皮脆肉滑，炸皮調味適中，夠薄又唔會太硬，雞肉鬆軟多汁，食落好c服
Texas Toast (似厚切排包) 烘至金黃，包身軟綿，面頭少少脆，加上牛油簡直無得輸
自由斟嘅冰茶嘅茶底唔錯，少甜，有茶葉香味又唔澀，清爽解膩

醬汁係有少少胡椒味嘅沙律醬，同雞肉幾夾但唔太特別
薯條夠脆但係薯蓉唔夠軟糯，外皮偏硬

結論：好食過依家香港任何一間連鎖快餐嘅 ，Texas fried chicken 果然唔係浪得虛名

幾錢先

$7

呢間野係加州drive thru 經常排曬隊

平過香港5 gays

好食過jilibee？

佢淨係得chicken tender冇得直接比較，但是單講炸皮已經羸九條街，肉質雪味又無jolibee咁重

呢間都ok
以前有食開 見到又有啲想食

個slaw 去左邊

唉，香港都無得食

走咗，唔想食菜

係香港開就好，日日食

香港有無近似嘅質素？

之前隔幾日食一次

快餐嚟講有時mos burger都ok，不過炸皮都䉑得比

Church Chicken

好想拎條J黎屌D雞

你唔好咁黐線啦.jpg

同大力水手雞點比？
邊間好食啲

香港嘅popeyes垃撚圾，啲雞乾到

去過韓國食
都係差唔多
東南亞就未試過